有咩方法搞入閘拍卡位

如果直接搵幾張rfid卡套 再用aa超能膠痴死個拍卡位係咪就會拍唔到？

利申 集思廣益 學術討論

自推

有冇人討論

攞槌仔卜撚爛佢

終於有人

老鼠膠得唔得？

唔知 可以一試

<wechat> 發現最新監控系統

係拍卡機上面用aa膠痴錫紙得唔得架呢

應該都得？

推

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

每日爆左一次，或一星期一次

正解
上面0的方式又唔直接又麻煩
凡係有impact既班懦夫都驚

呢d一撕就得
扑啦

焗爐用錫紙，一平方寸

尸
口
巾
你想班維修師傅做死咩